[代人爆料]元朗區鄉黑區議員鄧鎔耀搞謝票宴

事先聲明，我只係代人出post，我唔係叫大家去打攪佢哋

眾所鳩知，鄧鎔耀成功連任元朗(八鄉北)區議員，咁多鄉黑幫手投佢票，自然要搞個謝票宴慰勞一班鄉黑
咁我朋友收到風，[/red][/b]鄧鎔耀[/red][/b]個仔1月16號係如心廣場搞婚宴，不過係咁叫人唔洗做人情，因為佢借個仔結婚黎謝票，同慰勞7月21號當日有份幫手出黎嘅白衣人，當中包括佢親細佬鄧威良同另一村長鄧英斌，希望大家唔好打攪到佢哋
仲有鄧英斌較早之前被捕，係因為鄧鎔耀要鄧英斌先做佢細佬鄧威良替死鬼，交人比警方交代，因為鄧鎔耀同何君堯嘅勢力關係已經傾掂數，佢地一定唔會被入罪，所以佢細佬先可以逍遙法外

鄧鎔耀表示一啲都唔怕俾人徹查721事件

重新聲明，我只係代人出post，我唔係叫大家去打攪佢哋

左 鄧鎔耀 右 鄧威良

何君堯同鄧威良握手

被捕村長鄧英斌

push

推

呢個料好流.......謝票宴同婚宴點會一齊搞？
好明顯鄉黑鬼打鬼，選唔到嘅鄉黑想推㝝另一個鄉黑，唔好借連登叫人送頭啦⋯⋯

全部都係鄉黑，都要清算

你都無圖無真相
好似話搞百幾圍
大家一齊賀賀佢囉

DLLM，李根銘選唔到，全撚部鄉黑都要清算，鄧鎔耀條仆街推個細佬出嚟打市民，夠閪膽光明正大搞慶功宴咩，推個仔出嚟謝票，垃撚圾

PUSH

假婚宴真謝票宴
張圖都係啱啱先得手
我只係負責出post，你哋可以唔信

撇除慶唔慶功 721有份既鄉黑辦喜事咁開心係咪都應該要祝福下先？

Push

推 賀一賀

搞報復式大屠殺時機到啦
如果冇狂暴賤賊嘅話

tui